BU non jupas 詳細討論區

歷史系快啲比我in啦

自膠 無加返2
BU non jupas 詳細討論區（2）

想問下點解我year one報gpa唔過3.5佢都俾我in??

Offer god

師兄最尾有收到offer？

有呀 讀緊yr1 加油！有咩可以問我

👍🏻👍🏻，收到呢封email 隔左幾耐有offer？

啱啱check咗 我7日後就收到！ 浸中見

按錯制😂
唔該曬你，希望啦